香港同外國有冇人拍過呢款社會實驗？？？？？？？？？？？？？

地鐵入面揾一個男既挨落個女仔到(兩個都係演員)，之後個女仔大叫非禮，再睇下其他人既反應

跟住再做一次，不過係女挨落男到，男大叫非禮，再睇下其他人既反應

有咩意思
你都估到結果啦

應該冇人會理

手機ready

有

其實不如索性女非禮男嗰度，非禮完之後就比個男人勁屌。跟著呢個女人就扮驚，扮被人鬧到喊，引唔知情嘅途人幫手，最好要有人帶埋氣氛。跟著再搵打手斷章取義，歪曲事實，話個男人乜乜物物，推到上報。引曬全城炒車之後，跟手先放完整版嘅片，咁咪可以一招收女權皮囉。
係輿論未散之前，要立即搵人關注女權獨大問題，成立男權組織保障男人利益。不過係去到呢步之前一定要維持大量嘅反彈，之後再提供解決方案迫人選擇。重要嘅係滲透力，起碼要有番三五十人，一人十個account，係各大社交媒體炒起個話題，一部分做激進派，或假扮女權份子，專門無理攻擊女權，呢批係做𥚃子嘅，要引出原本女性霸權壓倒性嘅優勢，拉女權勢力落決戰桌。目的係要將內部矛盾演變成敵我矛盾。為將來提出解決方法時候，即面子，男權勢力中嘅和事佬鋪路。
只要呢一步嘅規模夠大，夠激就可以成事，參考metoo 都係由一單性侵指控引發。留意番男人多數都好理性，所以假女權份子嘅挑釁係必須，要造成不得不戰嘅局面。
利申認真左

YouTube search Sexual harassment guy vs girl類似

外國有個係扮情侶鬧交 之後郁手
男人郁手：周圍d 人即刻衝過黎㩒住條仔
女人郁手：周圍d 人放慢腳步邊睇邊笑

有得諗

就算條女㩒實條仔要老強佢，其他人只會食花生係度笑

冇啦
連仔is watching you

連登有關公照住